淘寶一問 求解

淘寶集運 運唔運地介刀黎香港？

on9仔唔去集運公司問

之前買野佢送𠝹刀俾我 運埋過黎